M6 Note網購$1719 抵唔抵買？

買比老母用，同價位係咪呢部影相比較好？

的確係
仲可以用18w快充 4000電唔洗等到佛誕先充完
缺點係冇type c

真心冇得嘆

香港行貨係咪得藍色?

係得藍色，上咗專門店玩完已買

想問 lock screen
有notifications (e.g WhatsApp / TG/ Facebook )
有無得較自動會著screen(好似IOS/ Pure Android咁)?

定淨係識著notification light only?

setting入面通知和狀態欄有得set